點解無人示威 因為斷層出現左

每個人都有責任

大傳小 小傳更小

但已經斷左

因為之前示威班人覺醒左, 發現香港人幫黎都晒燃氣, 全部都係抵死既

大家都醒覺遊行口號係浪費民氣

呢點真

推

有無諗過係因為香港人而家好滿意香港，
無任何野需要投訴？